周柏豪-讓愛高飛 cover

如果想哭不要忍

比啲評語

你喉嚨好緊聽得出

我已經睇左好多唱歌片 又有練Si 噴氣果類練習

用錯力去唱？

唔知 我係用腹既力去唱

好好聽，一聽把聲就知樓主高大靚仔

1米64毒撚

無可能㗎我唔信

我唔介意你幻想我係

好咗，聽得舒服咗，呢首就係岩你之後落黎就要練Hold好啲音同用腹唱

多謝巴打

無感情

我唱完發覺我眼角有淚 係咪巴打你太堅強

好撚難聽
希望繼續努力